建議今晚八點人鏈為九年前人質事件死難者默哀一分鐘

永遠不會忘記[/b]

九年前既導遊
VS
三日前既導遊

推